有無咩靚card holder？

有無巴打可以推介，
想買男用既card holder
價錢唔緊要 最緊要靚同實用

Slp

ysl

secrid cardslide

Goyard

YSI

樓主純粹要離遠都睇得出係乜嘢brand，定追求工藝細節？

求 工藝細節 推介

goyard

Berluti

Venezia leather，Patina finish，低調奢華。

有其他顏色可以選擇

留名

berluti bv 日本faro

links of london

Tom Ford
SLP
BV
Smythson
Goyard

咁如果要離遠都睇得出係乜嘢brand呢?

No.8 color Shell Cordovan 馬patpat 皮
皮質會越用越靚

上年送左個YSL俾女友

所有標榜monogram或者signature pattern嘅設計

用緊SLP

咁BV算唔算係?

我個人認為算

Thx巴打解答